學習既意義

到底我地點解要學習？
我會覺得係因為滿足好奇心因為興趣
但係由中學開始

未打完？

係呀 你知唔知點Delpost呀？

冇得del 你照打啦

我本身諗住草稿
跟住唔小心post左
Btw 你做咩咁睇唔開呀
咁夜都唔訓

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!